黃屍遊行無爆發，全民檢測又冇人理， 推遲投票講唔通，唯有咁做⋯

放寬4人， 引爆第4波疫情，永續限聚

上面既意思
美國大選前， 香港唔可以再出現上街遊行， 任何抗爭，不能讓外國勢力乘虛而入
永續限聚去到11月

拜登當選， 就可直推健康碼，電子糧票
盡搶香港資本， 起集中營， 新疆模式

永續肺炎

正呀